林鄭月娥默許警方濫權濫暴濫捕

文宣方向應該要對撚埋林鄭

迫佢同popo割蓆